元朗市區柯屎有咩男廁推介

千色得返3,4樓，每層3格，去親都要排隊
嘉城要鎖匙
元廣2,3,4樓都有，但又成日都爆
Yohomall已經最好，但好撚遠
仲有無邊度有介紹

利申成日係街急屎

谷亭街公廁

騎牛返屋企柯

有都唔講啦屌 通左天咪PK

去酒樓屙

千色後面個大公廁 又大又多位

元廣最好，個馬桶自動沖水，少d伏

長期爆滿 急起上黎就PK

成日都有人係入面煲煙

好多補習社果度？